有冇人呀媽成日睇埋啲內容農場

已經唔知點阻止佢
信晒content farm啲野 岩岩仲同我講牙膏可以去斑...